村屋漏水 唔知源頭 可以做點

係咪有D公司可以報價做返個檢查 揾返個源頭

有無巴打都曾經有咁上下問題 同埋你地點解決

補充：
係滲水先岩